麥明詩會唔會講粗口

會👍🏻
不會👎🏻

會，麥美娟都係

我唔講粗口，但我係粗人